屌你老母做好d啦 捉鬼勇武

唔割
屌你老母勇武派捉鬼唔係問題呀但你睇下今晚幾肉酸 記者一問你地懷疑佢d咩 你睇下你地答d咩

全世界都覺得你地幾咁野蠻
記撚住

先審後判 成晚最叻仔就係個細路：我要佢手指我要佢手指 指紋解鎖佢手機 真係抵讚(下次記住係記者面前開鎖睇資料就完美啦)
睇清楚佢影相做咩撚野先呀嘛

得件衫就捉鳩人 公關做好d啦

仲有呀後尾接受訪問個個呀 你呀今晚呢pat屎你出黎解話唔該你醒少少啦

齋描述經過就夠啦 點解你懷疑佢 咩理由呢d你唔洗答架啦 咩一言不發拔腳就走呢d理由講出黎比人笑架炸
下次醒d ok? 做好d ok?

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

無人話割 但至少出現衝突個陣唔會帶暴力行為屈落成個100%和理非活動到

Ok可以帶口罩 但100%和理非活動 真係無必要黑衫

你睇清楚我打咩先

必須保護100%和理非行動

我地可以提早決定100%和理非定 有後續

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手指證講佢係鬼

另外可自行選擇帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

我建議民陣遊行必須 100%和理非 否則就當卧底

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢